黃金點解會升？

因為好快會返到去”以物易物”嘅時代。

我願意賣身求溫飽，有冇靚女想買？